做網店賣衫點先做得起

月頭開咗ig shop賣女裝，全部韓國批發入貨
唔係韓國網站入貨
落咗廣告係有人click 入嚟同save張圖但好少人follow
可以點搞
利申:食水唔深每件賺30至50左右

等汁。

希望你間野快啲收皮🙏🏻🙏🏻

每件衫自己唔著衫影張相po出嚟賣，包你fatfatchu

你做model夠靚夠少布同po條link上黎應該得

收皮啦

可能啲衫好柒😂

依家個trend唔興賣新衫
著過先賣果啲賣得仲貴

問下黃可盈咪知😂

搵靚女model or靚女youtube做model

請我幫你
上一份工就係做網店後勤

P版賣廣告會被bam

你啲衫唔靚囉
你啲相唔得